冇事啦，升返哂，穩守277

我見到現貨276喎，平行世界？

Btw, 今次要見26800喇

大家入定熊

呢度講呢度散啦

你走去開第二個post做乜鬼

跌到咁，睇怕都要跌到26800